有無人會同另一半成日傾咸濕野(2)？

開定先！

會同男朋友講好想lam你
好想比你撳低
係到鬥咸濕
講到佢硬哂，係公司到要用衫遮住

正評:會
負評:唔會

利申: 真絲

有無人會同令一半成日傾咸濕野？

爆左 本身預聽日先爆post

淫奴在那

hi

傾咸野好興奮

Diy啦

唔係hi緊你依個

跑個步無覆一陣已經爆左post

搭巴士 冇人望到
諗起以前係巴士ex幫我含
射到佢成口都係

最後lur落紙巾度

跑步唔夠扑野咁減肥

未做你隻淫奴喎:p

讀緊書咋 仲要我個科好少仔

痴線意然爆post

lm

前面話男人扯旗 點會發現唔到
試過扯住落巴士 好尷尬

Add啦 非毒撚

幫手啦

ex淨係肯隔住條底含

好撚煩 但又要落車 要弓身

好想睇
實好大

同ex y2到畢業就被帽 已經miss左易識女仔既環境

下⋯⋯點含 食底褲

唔驚我係肥芝咩 我冇帶美極呀

著3角都冇事, 最斃唔係

Add啦 我係肥滔

淨係返工同顧讀書都忙到傻左 唉

自己望到都好明顯
其他人有留意真係冇可能見唔到

大碌咩覺眼囉

好想做你同事
日日望你有無扯

yes
淨係feel到佢個口既熱力

咪

我仲要u記 平腳最薄 好顯 好突

笑死

各位扯哂未濕哂未

扯左都唔覺眼就....
有時坐位到扯都怕後面見到

開心share啦

+1 打側其實睇到

要抖下先

有既 但有女朋友架
成日睇住有冇新既男part-time黎

個鳩形若隱若現

其實好易睇得出 再者我著牛仔褲 著布褲 好顯

扯到青筋現哂仲正

下半身會係咁隊入枱底

唔係牛仔褲

聽日先 要做功課

Jj充哂血

西褲

求link入職

嘩屌
妹妹不行了

我返工個到d男人黎
有個成日係我面前換衫，成日睇到佢底褲

抄低隻鴿號碼啦 驚你唔記得

好大獲的

男朋友最近成日無視我

你做乜野好餓咩

黑色好似無咁顯眼

唔話你知

大家男人, 有好多控制唔到
我仲要成OFFICE女人

未diy
陣間慢慢黎

做咩事緊要得過女朋友

頂 做乜鳩

布料問題 照樣顯眼 因為貼身又薄

我成日覺得我拉鏈位果到好似淺色D
唔知點解 係咪成日頂住

反而鍾意碌野有青筋 越奶越起勁

但我最鐘意係腹肌

點無視法 完全唔搞？

又話要新pt 利申靚仔

好想打J

練緊

跟住d青筋輕輕力用脷尖lam

知道

+1！！！
鐘意龜頭 沿住奶
啲前列線液好好味

好撚痴線

打la 錄d叫聲 啊 嗯 呀

冇圖既你講咩都得啦
利申唔鍾意溝靚仔

冷靜D 睇字我都不得了

嗚正呀

又係冇安全感?

土地問題呀

好鐘意睇男人打j
係咁chok，個袋上下上下跟住郁

其實認真有冇咩徵狀可以識到依啲女仔做女朋友

Cam sex我玩過 係唔錯

未見過 會架咩

靚仔男朋友真係會無安全感
有朋友係靚仔，佢電話入面一開全部都係女黎
所以其實真係好難有安全感

廁所呢，細聲d

好彩我樣衰

一唔小心大聲左就柒到仆街

使唔做吹得咁快

可以收納做fwb

算係啦 我認我先入為主
識親靚仔既fd都係勁flirt女 總之唔會認真

其實咩味 我無試過

都要有得扑先得架
無咪跑住先

係呀屌
Tumblr好撚多呢啲gif 成日上去j

我ex個樣仲樣衰過呀源
我都覺得好有安全感，最後咪俾帽我戴
靚唔靚都唔係重點

咁我諗你都好難搵到新仔
要有情趣但又唔可以太靚仔

點樣隔住底含

仲係a1

咁又真係唔知

咁係佢本事喎

Tumblr 好多好野

好味

對唔住囉
其實仲想搵埋肚腩仔

已經奶過一次野

好咸 一諗起就吞哂口水

打比你睇咩
不過冇留意會出聲 最多咪抖氣聲
望下J圖CHOK2下就算

當初點解揀佢

陣味好正

我賣比你 1ml 5蚊

用口擔下擔下咁
個時仲細個,佢唔肯都正常

其實1ml都好難儲

我免費

咁賤
咁條女又好好樣 ？

me
不過最近想減了

係好撚難

我有

自己裝起自己啲液
好變態

我每次都戴帽
揀佢係因為佢毒同埋同我一樣鐘意音樂，有話題
我無介意佢外表

5蚊真係血汗價

之前成日被女朋友搞到我扯到濕晒 之後話我做乜咁易濕

收5蚊太抵了

咁應該係你性格問題啦

應該話 咩條件都係假
一齊舒舒服服大家夾先係真

點睇靚仔又毒

好女仔

前列線液好難得到架

好高要求
加油 會有岩嘅巴打

你戴過幾多次帽

好難搵囉

仲貴過 白色珍珠

知唔知要搵個岩傾既好難
想搵到個就算一齊冇野講都唔會尷尬...

唉 但唔想求其搵
信心呢啲拍一次就少一次

佢話我太痴線
成日要佢啲精
所以覺得有壓力，搵第二個掛

血汗價

係 我都知難搵
所以唉慢慢試 大食都係咁話

叫佢幫你lam返乾淨

2次
可能我太痴線

白色珍珠 不了

以為你係吸精個d妖精呀

你啜得舒服但又慢慢啜
一路都唔會射 就keep住出俾你啦

我會係咁索條底褲味

到底係鍾意扑野定唔鍾意扑野
搵第二個佢啲精咪又係咁射

以前就會 我成日好易扯 比佢掂下就濕晒

比著我實唔捨得走

做gym有時做做下feel到有人望住自己都會有啲感覺
啲鬼佬個個條褲又好鬼短
雖然我唔中意外國人

揾個會同自己一齊痴嘅痴線佬

有時自己一個真係好鬼悶

屌

氣味底褲原來真係有市場

其實去要射但又HOLD住 重覆下就有...

啲男人其實煩過女人
肯搞又嫌呢樣個樣，唔搞又話我地吊高黎賣

好彩除得快
搵返個專一又屌得既

好野黎架屌你

咁依加呢，睇到依個post有無扯

你當係草
我當係寶

之前條女都話我大食 飛左我

我成日做gym 都會望踩太空機d 囡囡pat pat

我男朋友好香 好好聞又好好味
lam極唔夠

應該無濕 掛

可能個個唔同
我果D唔腥

拎黎睇吓

好撚痴線 你會唔會進化到玩屎尿

我比你索

而家就覺得一個人都還好 起碼仲有時間睇下書
但睇完就勁空虛 唔知自己做乜鳩咁

EX係，真淫底會潮吹

分手其中一個原因係覺得我地除咗講淫野冇其他話題

好野留返比你喇

你都係
齊齊搵男朋友扑野

你就想 好撚值錢

ex都話我好味 食生果多 果排仲話好甜

專一又點 咪比佢帽囉

會唔會有次係忍唔住揸左落去

我又想分享下喎

搵我傾計

我一時時
有時覺得自己一個好free
但遇到d開心/唔開心既野搵唔到人分享

西水有陣香味

腥唔腥都好吸引
特別係陣鳩味

打完J仲空虛...戒緊了

自己好鐘意索

屎尿未試過wor 要睇下男朋友有無咁變態

見過 想屌落去

Gay

有次有個女仔反射鏡面知我望佢 我跑緊步，佢同我對望 我照望實 佢之後無望 好想好多汗臭咁大家欖埋一舊係咁屌佢 屌到佢出曬汗同西水

咁我係著到好密實
但著tee做負重個重點係胸向前架嘛
可能望呢下掛
做squat都有人望

監獄上唔到網

精好味過前列線液 怪怪的味道

人就有既 係覺得成日麻煩人
已經放過唔少負 都係收斂下
巴打有唔開心上黎吹吹水

屌 三月你係零底線

唔可以失平衡 巴打要改下

真係會聞上癮
Chok完ex條j，連手都唔捨得洗

絲打應該好索

唔敢諗

係大把人呀
所以咪冇人會理自己囉

人地心諗做乜視姦我

Squat 必望 ，個屎忽好圓

其實同佢年紀相差都幾遠，冇辦法

我自己都會聞下...

成日放負會冇人理

男朋友個d無味
試下叫佢食多d生果，有無話咩生果好d

邊間做開 有冇平 想搵間做

佢地做開運動個屎忽好正 好圓

極普通
我搵到野讚自己係得眼大同下巴尖
無lu

好貴我果間。唔係p記，29x / 月

怕醜但會挺個胸再前啲

眼大都夠啦

我都覺 放得多會比人嫌棄
我啲朋友會逼我講 次次都話唔會嫌我煩
但我硬係覺得係氹我

比個ex講過
其實想個pat再挺啲但細返啲

p記聽日講 做做吓會比人sell 但好似好方便 屋企附近有

依個畫面好撚正
希望你有一日可以咁

我係外國 唔中意香港啲sales

唔通叫你收聲咩

菠蘿 木瓜 果排食過 可能做運動 啲精都好味啲

唔好咁諗
真FD

眼大真係由細到大都係
下巴尖到比人問過係咪打針

要練下股二頭

比佢地慢慢望

皮膚點呀

絲打靚女黎

頂你
所以都係收埋算 再唔係就上黎呻

而家太多人工野..

我努力緊

應該唔得 佢地好專注 ，而且好多靚仔又大隻在場

可唔可以比我地望下

我地理緊你

搵D現實唔識o既呻都係好事

我由細到大都係收埋
搞到而家唔識講野咁濟

白淨底 黎m前會爆瘡爆到仆街
我知好多人都會 但我係更過份地爆
所以更加努力平日都做多一倍保養

連登有愛

女仔要屎忽靚 大腿肌肉前後都要練

希望啦 有時驚係當八卦聽

唔係 我係肥芝

Squat
幻想過咁樣比個做gym女女坐爆

講黎聽吓囉

巴打都會食木瓜 個人健康d係好味d

我比miss問過
同埋眼睫毛密中學比訓導問係咪畫眼線
要捽比佢睇證明無

我中學係咁 比人話自閉 個人又陰沉
慢慢升上去就好左好多 識啲咩朋友都好大影響

最近返學有個女仔好slim
著d好修身既牛仔褲
好正

我都想放

肥芝邊止D cup

自己幻想下
幻想既野最美好

大個咪自己分辦下邊D係真心想幫你 邊D係8婆囉
我都好小講自己野, 但鍾意聽人講
我把口賤, 通常講D平常唔會講o既"安慰說話"

我係女都流口水

我都好鍾意望貼身褲 會幻想佢個pat 係咩樣

而家就係做緊大腿肌肉

冇friend
好羨慕人地去到新環境即刻可以同人有講有笑

咁就仆街 又肥芝仲要唔夠佢大波

我都試過 同埋試過被人捉係咪戴大眼仔

交啦唔使怕醜

你男朋友放唔放過你先

LM

加油 做gym但肯做重訓既好少 好有恆心同自我要求先得

屋企人切好 我咪食 無特別架

我出街見到啲女著窄身褲好slim都好羨慕
但佢地有啲又真係過瘦

巴打靚仔黎

佢條腰又幼,又有d蘿

冇線條著唔靚...

講真話先好 就算直接到好難聽都好過個啲安慰說話
仲傷多幾錢重

yes
有d係冇乜波

我又high到打錯哂字，係我又想望你

太瘦啦 最好有少少肉 狗仔推車 一路掐 一路拍打 打到紅曬 再大大力屌到最入最爽

咁我又準備d比佢食先

所以有幾個fd一有乜野就搵我
貪我咀賤

屌又s過

因為想瘦住返香港 所以我逼自己做多少少
一個星期做4日 星期六日返工返全日 星期一比自己留係屋企
每日routine都係跑完再做重訓

有人中意有人討厭咁啦 試過比人問電話 但我毒L唔識應 又試過比人偷拍 我面紅即走

餵食男朋友

明明頭先好m

唔正咩 我知大部分女仔都好想人粗暴 佔有佢地

幾時番香港呀

好正 聽日叫男朋友咁對我先
之前佢打得幾下咋，唔夠喉

樓主真可愛 肥芝無咩好望

好想睇呀 可唔可以開心share小部分

男人都會想

唔信肥芝去做gym

唔信 我有腸都想比你夾下

我啲ex都係話中意有肉地
話會拍拍聲 同埋好中意打patpat
不過其實如果佢地唔係中意肉地都唔會揀我

重訓要轉下 1個月轉一次動作 當然你squat 必練。其他動作可以試下轉 肌肉受到既刺激會更大 更好

無囉

我想佔有返佢轉頭多啲

咁既post都開到2

唔好話夾
望下都夠

share趣事？ 唔明

你痴女

6月中啊

係呀我認架

我都想keep下有d線條身形
但男朋友話依加已經好好
但我都有個小肚仔

如果兩個佔有慾都好強會點

嘩好正
將啲精搽哂成塊面同個波真係極滿足

講下點痴

受教
我會再努力啲

每日都要做愛

唔知 應該會扑到好激

打交 爆曬肛入醫院

m黎

我都好中意比人射落胸/身
好想試下最後夾到佢射為止

想我搵唔到男朋友 睇穿你

真係好癲

我霸氣開 好少做m ，男人要話事 （床上）

會唔會好快厭

著住tee比大家望 咩都見唔到

例如share對眼

再逐啲自己hi黎奶返

我先無咁陰濕

輪住做主動

諗到

我都驚
但做愛是必須的

唔啦 我毒L來 好驚比人圍觀

有好多隻 著最緊果隻夾唔到的

女仔想搵有幾難

其實睇av睇到佢成日油都好似幾正
但好想知會唔會有味
搽到成身滑一滑好似好正

依個真

要瘋狂奶手指 奶埋佢啲手筋 奶到佢再扯為止

我認

男朋友粒lin好敏感
平時係條街掂兩下就即刻扯
然後就會細細聲係耳邊同我講
一陣翻到去強姦你

次次lam佢粒lin佢都忍唔住叫
聽到我好爽

淫女更易

痴線婆

諗起要洗就不了

M男好正喎

我ons個個對象有時搵我都話想睇下我帶sport bra
其實sport bra有咩咁吸引

望住d字都覺得痕

外國丁丁 留名

想搵個真心又夾自己既好難架
之前係圖書館溫書比人拎電話 又唔識拒絕
結果一加wtsapp第一句就係話有冇興趣做sp

祝我下一個係你依種
真係要幾多比幾多

即刻望一望自己隻手D手筋

我係要著最緊個隻
就黎m個胸谷漲個排 如果個bra鬆少少都會成對走出黎say hi
痴線

睇開邊類書

Chur到精盡人亡應該唔會厭掛

肯定係你著到戰鬥格咁啦

飛釘時用兩粒lin幫佢按摩

所以有難度 唔係好易 最鬆就得

驚比人當變態佬唔敢問

會死

我本身又怕醜...好難識女

普通bra都會漲卜卜

冇話邊類既 有興趣都會睇下
呢排睇緊解憂雜貨店

未試過抄人牌
太毒

咁先乖
射得太少要再射過

最愛抖s

返學校點戰鬥格 好似都係長袖加裙 著對波鞋咁樣咋

試過儲2個禮拜精去旅行 結果各有各訓

痴線

谷m個陣姐 平時包得哂既

男仔叫左出黎，會好有征服感
仲會想繼續挑逗佢

我會一滴都唔嘥奶返乾淨

做愛好爽

屌，2個星期既精可遇不可求啊

最耐儲個零星期 多到仆街 成床都係

佢寧願我射落海

睇下 「算計」 目前睇過最好睇嘅懸疑小說

仲話易搵 一比人搵就係呢啲搵閪屌既 自己搵個枕頭剪個窿算啦屌

男朋友一隻手揸車一隻手比我lam
跟住d青筋lam
手背手指，lam到佢伸脷抖大氣

我買返啲靚啲既sport bra先咁

嘥哂 太浪費了

毒撚表示唔敢問人拎電話

裝起賣比你

你遇唔岩人姐

係 真係好正
好似成個人都係屬於我既咁

Mark低先

係lib都遇到呢d人
都算黑仔

屌，好正呀
好想睇呀

唔杰身唔要

又賣血汗價

好濃 唔透明 好奶白 aa貨

好難唔杰

大膽啲啦 或者追啲平時識落既女囉 起碼冇陌生人咁奇怪

今次一斤斤賣

屌好想飲呀

冇識落表示準備做和尚了

有個飛機杯要用套先用得
成日儲幾日先用 睇到成個袋裝滿精會覺得自己好有料

識果D正常小小全部都有仔啦唉

Face cum你咪得 你自己慢慢奶 理得你用手執返黎食定用脷lam

第一次比人抄牌問sp 好嘔心

sbt

男朋友草左唔知幾耐，外射
射到我成個patpat都係仲有d滴哂落腳

Why not both

我都係咁 所以先滴左落戈木

我有既野你都有

好s

床

瞓先 得閒傾下計
TG:igotoschoolbybus2017

三公斤唔該

你個對大咁多

搵隻象比你

之後唔該你用力d啜乾淨你自己d手指。再爬過黎幫我奶返乾淨

要幾耐先有

二十年

我去上堂同人交換電話for問野
都俾人問做唔做sp

淫既唔通真係有樣睇

奶呢啲野 夾夾下就有溝睇

唉都係
身邊單身既全部唔係岩岩分手就係追韓星追到冇時間拍拖

癡線 係咪真係咁欲求不滿

好樂意
絕對唔會浪費

我愛痴女

求介紹岩岩分手

仆街去整容先

你好意思問人?

明明我平時個樣好正經

而家d人係咪當拍拖係攝時間
好驚遇到呢d人

傻豬 想得太多

如果比我見到你塊面/我下面有唔乾淨就要罰

仲受緊情傷 因住人地當你係水泡

冇，純粹鍾意運動女

多數越整越淫

但真係有

A0好似唔應該入黎睇

咁你又岩 我都係岩岩先好番啲

佢唔正常

對唔住囉
我欲求不滿會自己搞掂架 搵人搞掂都要認真挑選男朋友

呢句說話由你打出黎

唉我都驚
識得越多仔就越覺得咁既人好多

招淫女友

試緊比你睇

肥芝咁既運動女

咪就係
雖然諗過但接受唔到唔同愛既人搞

你d擇偶要求咁特別...

仆街啦你

+1
唔想再識player

冇錯
唔鍾意點扑野 好空虛

你清理自己之前唔該奶乾淨我碌鳩先好食返你面上啲精

點先唔係攝時間
我覺得做愛做到老係一件好溫馨既事

孤獨終老算了

我唔介意

想搵個鍾意既人再搞都特別

有咩擇偶條件呀

如果你個圈子係個d人,好難識唔到

有原則姐

係呀，我無你咁大

拭目以待

你班仆街 又20頁

確認真係鐘意先一齊
唔係有d feel/得閒,又有人溝就受

係
可以一齊老已經好好

屋企有無一打美極？

又要肚腩仔,又要唔太靚仔
仲要係你可以識到既
邊有可能

想搵個女仔到老都係一件難事

最驚係第日老左力不從心

整到欣宜咁既樣比你睇

不如一槍打死我

邊個話欣宜唔靚

肯運動應該會收到身掛

其實我啲frd好正常
就算係口花花亂講野但對感情全部都好認真
對上個ex本身都唔算係我地圈子
呢幾年係外國 識唔到想發展既對象

番黎囉

都話最緊要係相處舒服同價值觀夾
肚腩仔同外表呢啲係bonus
靚手都係

食啲木瓜 （其實我無食過
我夠羨慕咁多絲打有美腿幼腰

好難架

老左射唔到，都可以玩袋嘛

肥個個？

有齊你講嘅bonus

仲有年幾讀完
而且好期待暑假返黎

癲絲認證

有大肚腩，d女唔係最僧？

番黎通知聲

跪低，奶袋！

係 其實全部都係認真拍拖 有啲都拍左幾年
我拍得個一次 兩年就散左 但又識唔到個覺得好既人

我都想識女

我唔會嫌棄條j 愛一個人，當然要接受所有野啦

你拍到兩年咪好囉
我一年咋屌你

唔捨得去沖涼 驚miss野

有啲都鍾意肚腩仔架
攬落訓落先舒服

最短都一年，最長而家拍左七年

咁細j點計先

想點

唔係囉
攬住好有安全感

點為之大先

高瘦一定屈，著衫都好睇d

對唔住囉
兩年分手好痛架

想睇波

做gym

咁要粗/大袋先收貨

係咪個個女仔都係咁
我女朋友又係咁講
利申：以前好瘦，而家肥左，減緊

一年都痛架
不過已經唔太記得佢
過左3年幾了

i know that feel
由其是輸左比個矮肥 不過人地係莊員日日見 輸曬

唔識比較呀我奶過一條咋
至少要粗

我有好多段都係flirt 到盡頭就不了了之
到而家有個男仔都仲同我講緊
話我好好 我真係改變左佢好多 令佢變好左
但佢係有住女朋友咁同我講呢段說話
（但當初係我疏遠佢 因為我發現性格真係唔係太夾到..

咁耐 放低左未

粗過6蚊銀

絲打都可以考慮下 開心share
肥芝波好好睇

一樣 我都係要粗

做完lu岩岩 濕哂
返屋企沖涼

我剩係接受唔到男人剃加拿大毛

都已經唔太記得佢把聲
你話放低左未

濕曬應該唔關gym事

細條就分手？

唉 有女仲咁樣
所以先越黎越猜忌人講既野

粗j打自己塊面會好開心 好有生命力

女朋友成日話我粗，但我成日覺得佢係氹我開心先咁講

唔知呢你估下

有得食，唔通唔食咩

好事黎既
我就仲需要時間

好鐘意佢但後尾發現係細又點計先

同埋奶都奶得落力啲

好想試下用j打女朋友塊面

應該沖完涼要再沖

可能佢衷心多謝我教好佢
屌幫人教老公
我知佢而家女朋友好憎我因為佢地為左我鬧過大交
但個男仔話我好重要唔會因為會唔同我聯絡

覺得自己又短又幼，仲要向右灣

咁起碼要射返double份量

就係好糾結 鍾意佢但滿足唔到自己既話點算好

而家太多方法搵人傾計,接近一個人
自然有人會漁翁撒網

其實真係會有少少失望

左拗

左彎

散左幾耐?

抹乾咪得

真係乾到咩

唯有用努力搭救囉

睇下我個腦乖唔乖控唔控制到啦

真心想問絲打們覺得點先叫粗同大j

好想比人chur到求放過

幾個月喇 已經冇再諗起佢就喊

準備切J

唔入依個post有啲機既

做多啲gym，好快過日晨

4個月 但硬係行街去到啲位會諗番起同佢去過

分分鐘返工都成問題
之前chur ex太多，佢返工無力，腳仔軟
但我好精神

慢慢黎啦
時間真係可以沖淡一切
以前唔明咩感覺,而家明了
好多人都只係過客,無需要再放咁多感情係一段完左既關係
佢唔會feel到架
當上完一堂課

而家得閒就睇書 基本上都少左諗佢

我字典冇腳仔軟依幾個字

係 好唏噓
巴打一齊加油

俾自己忙啲係一個好方法既
少啲機會令自己諗野

根本冇需要諗佢
棄我去者，昨日之日不可留；亂我心者，今日之日多煩憂

點解我女朋友唔會理我？
我whatsapp個post比佢諗住打開話題
佢直接無視我 再開新話題

雖然大家都係處 我都已經唔係話要破佢處
只係想講下淫野 摷下 比佢含下我姐

喺街都會互揸下屎忽 打車輪同平時又會有意無意摸下波邊 叫做比d signal佢
但係每次喺床上錫到已經好high 一掂波就即刻推開我

有冇淫絲可以教下路呀？？

點解成班gay佬都可以推得咁快？

想趕走我

帽既事

多謝你
其實唔洗佢開到口話淡 之前都已經feel到佢冇咁著緊我
係打擊太大 需要自己一個人面對下先企得返起身

努力緊 長情累事 第一個女朋友
明明係佢帽我都想佢有日番黎
算啦 都冇可能lu

日日都loop依首歌 歌詞好正

去旅行，儲左一個月，五日用左兩盒大套
返到香港真係攰到一個點

其實我係自己隻手揸落去個感覺

想你身體休息吓

最緊要除得快呀ching

都係既,要靠自己調整返
過左一排再諗返就覺得自己好on9

我只可以講我好羨慕

男朋友腳仔軟差d開唔到車，轉唔到波

硬度

無錯
只怪用情太深

唔洗做唔洗訓？

好耐冇去旅行啦
喺香港好少做

佢怕羞？

頂啲歌詞
我都係第一個男朋友 熟左兩三年先一齊 一分手就好似冇左忽肉咁
帽事呢啲 除得快係好事黎！

真係有我心

試過兩次帽就知唔應該咁投入
係現任將我拉返上去個信任位

錄緊依首歌 聽到上左癮

聽日返晏

我覺得係怕醜姐 破處個次永遠係最難
衝破左塊膜就係新境界

梗啦

慣例失眠中

我都想搵個好穩定 唔想拍第3次拖

小聽呢啲為妙呀Ching
好容易俾自己亂諗嘢

一鳩樣呀
都係2次帽
但我對未來睇唔透 唔識信人

聽日返8半

夜猫

聽日返早但訓唔著
打左次發機仲好精神

恭喜你遇到而家呢個

做咩失眠
失眠第二日好慘 個人混混沌沌

加油

yes
會好辛苦

我係啲要聽sad歌先治療到既人
唔通聽 hey呀hey呀hey 咩

我都係 八點要起身 而家都唔想訓

儲夠錢就求婚

我6點9起身

我都唔知點解 生理時鐘勁亂 可能因為岩岩病完
食左藥都訓唔到

唔夠訓第二朝唔會頭痛咩

第一個就可以結婚 你話幾好
不過諗番都好既 性果邊真係唔夾
佢冷到話叫我去叫雞解決

咁你慢慢失眠喇
我而家就去訓

我果陣真係完全唔聽有歌詞嘅嘢
古典音樂果類多

八點起身x2

頂你
早抖！！

陰公豬

唔會,但反應遲鈍
不過搭車個時可以訓陣
塞車都塞幾個字

其實之前有個拍左4年幾嘅ex
之後拍左2次散拖 但都覺得差緊d野
到今次依加依個真係咩感覺都返返黎
好認真咁對佢 希望佢係我最後一個男朋友

講得出咁既說話
都唔荒真係愛你

外國JJ
沖完涼食晚飯

太悶 不了

接受唔到男人叫雞

以前我都係咁諗
但世事冇咁完美嘅
反而係呢啲不完美，令你變成更好嘅人，呢啲先重要

我都好羨慕你男朋友 放心 佢唔會走架

你想訓就離開部電話啦
對住部電話都訓到既我話你叻

好難初戀結婚 要一齊成長 仲要大家係唔同環境都會變 夾都可以變唔夾
叫雞 應該話佢包容程度好高定點 真係咁憎扑野咩

我ex都好冷感 成日搞佢都叫我縮手唔準搞
性果方面完全唔夾
但我係絲

但叫過都唔會咁傻同你講

絲打要幸福

我係真係好愛佢
就算佢性格係西面加脾氣都忍到 覺得錫女朋友就係要縱
咪又係走 898

每換一次環境都好難捱到
讀完中學
或者出黎做野

我可以合埋眼三個鐘都訓唔到

多謝你呀

Kenny G都好正

唔好諗咁多野咪得
呼吸得大啖d
好快訓得著

就係佢教識我 依個世界既女人都係唔鐘意扑野

係呀唉 所以個啲初戀結婚既人真係好勁 好多野都要好包容

三秒呼三秒吸，好快訓得著

呀 依個正

我明
我覺得錫另一半係必然
問心煮埋飯佢食，錢唔用佢既
都會搵第二個
呢個世界好人係無好報

好羨慕呢d人
可惜冇咁好彩

放慢個呼吸節奏就好快訓到
萬試萬靈

傻啦 睇你好冇彩遇到者 大把女淫底收收埋埋

我好彩，現任大學果陣識，捱到出嚟做嘢都冇掉低我

認同
話我唔夠上進心
同個莊員一齊佢又幾上進呀

好難識到 下一個都係佢咁就gg

大學真係一個危險位
但一出嚟做嘢又係另一個世界

我隨時都可以訓到
只要個腦唔諗咸濕野

好啦 熄機睇下訓唔訓到先
早抖喇你地都

898

早抖啦

好唔鐘意分開果個感覺
主呀 賜個拍到結婚既比我

見太多女係出嚟做嘢後，識左個男上司就同男朋友分手:

你真係難啲

人越大越現實

唔好咁快用結婚嘅心態去拍拖
盞令自己傷心

我又唔係玩玩吓既人

但拍拖唔結婚，即係拍散拖？

現咩實
當初話會點陪你捱，結果咪又係一個華麗轉身走左去
我好彩，女朋友真係由我初出嚟低谷都不離不棄

我ex拍左3年 一開始果方面都好夾 後期唔知係咪厭左定點 掂都唔掂我
唔俾掂但好想要果下真係好難頂
不過而家同現任非常好 好夾大家都咸濕好有需要

絲打
你唔驚你男友知你咸濕會利用你？

而家拍拖都係想到最後可以結婚 我係咁諗囉。。

冇話叫你唔認真
咁都要保護自己架，如果對方又比到信任嘅感覺你，瞓身allin啦

點樣利用我

我都有當佢係怕羞
平時喺街嘴到扯左都會特登磨下佢
又摸下大臂內側
又會讚下佢着suit好sexy, 着裙好長腿咁

事實係早幾日第一次見佢着suit 不自覺正到我嘩左出聲
(因為佢唔係bba)

做過好多次 不過都係不為所勳

當你係肉便器出火就算？

女朋友一開發完都成日要
之後就慢慢變到唔係成日想

好想chur爆你

係呀
免費雞？
成日見人話男仔鐘意一個人，可以唔諗搞野
咁搞野又係咪真係鐘意先搞？

唔會 未同我一齊果陣仲係處黎 知佢唔係d咁既人
同埋睇得出佢真係好好好錫我 好希望可以最後

其實點會可以唔諗 一定有幻想過囉

係咪前戲做唔足 定你技術問題

如果另一半係淫底 但你又對佢無乜性趣 咁會點解決？

巴打係咪指自己唔想日日搞？
個陣我同我ex耐左少少我嘴埋去有時佢都會掛住打機唔理我

即係你都唔係好鍾意佢

聽日返10

點會淨係鍾意先搞
冇拖拍果陣都搵過sp，不過而家當然冇

咁又唔係喎 我知道自己好愛佢

定你另一半身材方面吸引唔到你？

又係你呀 鼻窿哥

佢又唔算差吖 佢有C
但本身我都係大食嗰類人

係女朋友唔太想

其實同一開始玩嘅野都差唔多，甚至多啲

但佢都係唔係次次都想要
之前係濕撚到仆街

搵到sp未啊你

好撚sad

係咪厭左

之前會成日傾淫計
仲會一齊寫甜故，男女角度分別續寫咁

到底點先撩到對方同你做sp 點開口

慘在我未

我諗一世都遇唔到依d女

搵啲新野刺激下佢？

玩下玩具囉

玩啲故事情節cosplay下

制服 或者一路睇av一路跟住扑

遇過2個case都係同學wtsapp問
明明我都無講過啲咩，衣著又普通頹look

手扣膠帶矇眼震蛋按摩棒角色扮演去開房對鏡pa 都玩過
太重sm我唔得，野外就佢唔敢

野外真係好刺激

咁你一定有陣「淫氣」散發左出黎

都有玩過
一開始瘋狂做愛果陣玩過曬了
係咪玩得太快 搞到依家無野好玩

我都想

咁你有冇應承

梗係無
睬佢都on9

野外驚俾人拍片放上網
都係後樓梯算

一齊寫一個甜故真係好正，淫絲們可以試下

Tumblr睇到啲人玩到好正
如果同條女提議佢一定打撚死我

之前試過係公園涼亭個啲地方幫佢含
好刺激 佢射左好多

本身有冇同佢地傾開計 熟唔熟？
定好大膽直接問喂不如我地做sp？

我最中意啲男仔著啲棉質既運動褲
一黎我係腳膠 好中意膠睇男仔著呢啲
二黎呢啲褲好容易睇到個jer形
一扯就會見到成個shape

試過係巴士

又一個隔空睇j 痴女

屌識野喎
成個shape現哂出黎，好想含

通常呢 開口問既都係新手 唔會開口問 應該話 係問都唔會一開始就問

勁正！！！！會睇到晒條j個形
男朋友成日著
成日係街俾我搞到扯旗勁突勁明顯

露出男友系列

普通吹水 9up學緊啲野
之後就無啦啦轉話題話自己jj大，好鐘意狗仔
做唔做sp

我都覺
邊有人咁問

一搭地鐵就用下面頂佢磨佢jj
落車果陣就睇到晒

on9黎
忽然精上腦

證明一係佢好有自信（樣） 一係就漁翁撒網 一係就唔識玩

痴線 無啦啦咁講又幾on9

男友出醜系列

屌
好心返下m記做下part time草錢叫雞啦

好中意引到啲男仔扯完要駝背行等條J冇咁明顯教出黎
但又要係街忍住唔可以發洩

屌
我受害者

仲中意出門前換衫果陣含下我，搞到完全著唔到褲 又要冷靜翻5分鐘先得

樣柒都算
屌同你唔熟架大佬

見住JJ由軟變硬個下好有成功感

我會非禮佢 搵機會報復

要插住褲袋黎行
谷住谷住去到冇人既地方就搞返我

屌你地無野搵野黎玩

翻到去又唔係好想俾我掂算係點？

好得意 由軟變硬

係
會自動波含

可能佢地有機會扑中一兩個

好羨慕你地咁中意做

聽過條女話其實做都係就你咋。之後sad到仆街

係街含唔到但會摸多兩野

Sad

好sad 講出黎好大打擊 做黎都冇意思

屌 諗起都

之後我都唔敢要求太多

佢s

床上我s佢m

但係街度就。。。。。

呢方面夾得埋真係好重要 增添唔少情趣
偷食機會都少d

鐘意摸袋 摸到龜頭濕濕地當住佢面奶手指

我係街都會手多多

奶手指 好淫

一開始好夾架。。。

不過我都唔敢問佢一開始係咪都就緊我

我會含佢手指再係佢耳邊問 想唔想含第二度呀

好好味 不能自拔

咁奇怪。。一開始佢d反應點 鍾唔鍾意搞

屌，但翻到去俾我捉住黎係廳就地正法得唔得先

佢好似純粹玩下咁撩我

絲打鍾唔鍾意索男友d衫 d汗味

可能就係等緊你捉住佢黎屌

中意呀，好敏感，好濕，仲會自己買衫翻黎撩我屌佢

勁鐘意同男朋友sexting
岩岩一齊冇耐 搞都係搞得兩次
而家都係研究有咩post好玩炸
反而想問男仔鐘意女仔做咩引佢地
再玩落去想試下cosplay 或者著suit

鐘意男人臭味 鳩味好好聞
之前同ex訓教，好想訓係佢條j隔離
一醒就可以聞到同含到

沖完涼又多幾頁

咁應該唔會咁架喎 做得呢d都自己想要
唔想要冇興趣濕都唔會濕啦

試過好多次叫ex含醒我 不過佢冷感不了

已經試過好多次 ，但下面嘅反應呃唔到人

做過過百次，係咪厭左我？

聽日試下捉佢手指黎lam睇佢咩反應先
我同佢錫個時佢好中意吸住我條脷或者我下唇
搞到我好快濕

其實肯撩你都已經係一種幸福

佢係可以濕到好誇張

返到屋企冇得見就會拎佢d衫係度索
大大力索 索完勁有滿足感
好想含醒男友 再騎上去叫佢起身

袋軟林林好好摸
再摸番上面條J硬過碌鐵
個種對比好正

巴打

想問你地一齊左幾耐

都係果句搵d新野黎玩下啦

岩岩一齊咋

講果啲都玩過曬，剩低嘅唔係我接受唔到或者佢接受唔到

我兩年左右了

之前ex都係咁 岩岩一齊成日話想要
年幾後就唔so我成日話攰又剩

set個場景，講下會對佢做啲咩，或者直接當你同佢做主角嘅故仔

唔係講笑，依家睇翻都會扯

你男朋友好幸福

同你男女角色調轉

冇諗過會咁夾
佢都成日幫我 好幸福好滿足

撩佢俾佢鬧返轉頭
成日好似得我一個單方面想要咁

之前都成日都打俾佢講故仔幫佢diy 我自己聽佢呻吟都硬到仆街
之後第二日就捉佢黎

會唔會拍埋片

講邊方面既故仔

啱啱diy完 好滿足

我會拍住片插佢
中意影住佢高潮個樣，再大聲播住繼續屌

但次次都做完就del

Sex chat作啲文就save起曬

乜都有，學校，醫生護士，醫生病人，陌生人，強姦，迷姦

好想搞野
一齊三年都未破
就忍唔到去叫雞啦

菠蘿緊係啦

屌，我好耐無聽過條女diy

真係好好聽架

好老尷
比人望住係度diy

望住仲diy咩
我係講緊電話聽住

Btw我一路屌緊佢，再命令佢用震蛋算唔算diy

乜撚係菠蘿
有咩特別意思

你條女係菠蘿呀！

留名

嘩好正
實好易高潮

唔叫我幫手

搞到濕哂
每日返工好大壓力
Diy完放鬆哂

絲打幾大?

反而中學先敢試咁多野，野外呀，巴士公厠戲院朋友屋企等等，試過係朋友屋企仆，另一單就係個朋友係房唔知做咩，我同ex係廳，幫佢含，好驚險，最好佢新女朋友唔好知😂

中學
果陣仲係純潔到仆街

反而覺得宜加冇咁激

同依家果個玩唔到依啲?

好似唔係幾好意思咁

好過我依啲冇得玩吖

痴線仲未訓？

ex會含醒我扑野留名

個post 推得咁快

好正 , 咁又幾好玩喎

平時既話成日都會引佢
影果d deep v 相 淨係著bra
話想比你攬住 比你暖住 比你壓住
話咩一個月淨係比你搞一次 可以無限q
但係基本上成日見面就啪
佢又真係當無限q

識佢果陣 我仲係處 唔識男仔既standard
覺得越引佢越勁
例如女上果陣 我突然出左黎 爬上d 請佢食波餅
一路搞一路lam 耳仔 叫佢個名同老公
因為我把聲 語氣可以同av 果d 女仔好似
嗲聲嗲氣成日都係佢耳仔讚佢大又硬
成日都話想嫁比你之後比佢中出但而家唔想做媽媽
佢話我再係咁佢會硬全日

但係不嬲都知佢淫賤
搞到而家我都有小小

痴線 推左成晚

晨勃好辛苦

撫返平佢

早起好辛苦
好想訓到自然醒

會搞但whatapp flirt下佢佢又會轉話題

好癲 真係唔洗訓

起身返工

係咪純粹唔鍾意sexting咋

加油
返工個陣唔好上呢個post 唔係既話

明明拍拖前佢成日講
可能個陣我冇理佢

20幾

一定唔睇 比客見到就大獲，但唔排除有痴女

返工

好彩我個位喺角落頭

睇啦睇啦
一朝早睇到人扯要感恩

羨慕

你感恩姐下話

你都冇得睇

晨勃條J 特別硬 , 朝早訓醒即係執番劑 , 好懷念

從未試過係公司見人扯

朝朝都扯到「行」曬

好地地唔會扯

好羨慕

佢最想係搞到人扯

可唔可以唔好一早講呢啲
有無諗過我感受

痴女係囉

咁大個仔試過夢遺一次

未試過

點會無

細細個就打丁
仲邊有多餘既精

唔細架啦

正呀
又係可遇不可求 男仔最多精既moment

唔好咁痴線啦

好啦你 唔好成日採陽補陰

我本身就諗住咁

屌 好撚正 我女友成日話我核突 有時重會發脾氣

明明係佢耳邊講 都要怕人聽到
都唔知尷咩尬

一早又黎

朝早搞最正
可享用Jj係好既狀態

好想扑野呀！woahhhhhhhhhh

想同你黎一q先番工 實好爽

晨光第一炮

朝早起碼兩q啦
就算遲到都要搞

同你一齊一定減到肥

比你搞到開左套三上打左次丁

咁實遲到嫁wo

嘩
一早睇av係件好幸福既事

早晨呀各位

其實開頭會shy係正常
但之後慢慢唔知點解會愈黎愈大膽同咁淫

一齊左七年喇咼

岩岩一齊個陣都會肯去後樓梯happy 下
一齊得越耐就越少。。。。

Same 幾多歲開始diy

扯住瞓唔番

20幾都要diy

中學已經diy 一日3、4次

身子弱了

有愛嘅性生活我覺得好重要
你有無同佢溝通呀？
會唔會佢攰定點？

睇黎依個問題唔單止我有

咁多

過左中學都會咁玩
其實唔係想貪佢夠刺激而係有土地問題

女朋友話唔畀扑，我無問題，因為大家會用手，口幫對方。但近期完全唔畀我掂

岩岩一齊果時 試過係公園玩到
Bra都除埋 而家無人既時候
摸下佢都話我咸濕

我懂的

女仔係咪收收埋埋diy唔會俾人知
身邊d fd都好少會講 搞到成日都覺得得自己係咁

帽事既

因為diy實會高潮 感覺好滿足

係
啲中學同學講起呢個話題
我都會否認

男仔打丁都唔會周圍講啦 不過我覺得女仔會diy好正常 係多與少問題

碎碟好攰 通常用玩具方便d

你確定左係另一半 唔係sp?

比仔扑冇咁爽

原來係收埋晒唔話俾人知
真係冇樣睇 可能表面上好乖既都會diy

啲男人好快話攰
精都未射就話攰，痴線架

你扑街啦你 要正視下

如果你係真絲 真係真心淫

一定無樣睇
明顯有樣睇都係lkf戰鬥格look個種

睇對象啦

一係冇做開
一係做太多

我男友成日話跳舞既女仔都好淫
成日想俾人睇自己點扭 做d好sexy既動作

我都覺 但有d可能純想show off 到聊佢果時就叫你死開果隻黎

做太多應該係會慢慢習慣嘛

有個ex成日好快射

我接受唔到
要迫對方忍住唔射

我比人嫌棄過太耐 30分鐘都未得

我都係
但佢唔會忍 好快射左之後就聖人mode
心諗岩岩先開始。。

以前同ex玩到癲 佢又咩都肯同我玩 果時屌好耐

但而家依個唔係好玩 又冇時間 有又未必扑 可能太耐冇或者對佢感覺太新鮮 好快就交貨

其實如果肯含返起佢 絕對可以第二次 但佢冇耐性 屌佢

唔信
一夾實忍唔住

咁仲洗乜扑野

行行下街，輕輕吹下耳仔，再問：想唔想比我屌

有幾想比屌？屌到你反皮反白眼好唔好

yes
ex以前主動問我有冇打丁
之前就開始傾淫計

佢唔會俾我搞 試過搞完就推開我 覺得自己好cheap

佢地條腰一定好正
係上面扭

我自己黎都要10幾20分鐘

點會唔打丁 係睇次數架者

前戲做耐d囉

頂 佢可能痛 唉如果我果個肯咁就好

有無咁勁啊

要睇心情
時間許可既話
慢慢黎先正

之後好想黎第二次 佢又話攰又依樣個樣
話幫佢含又唔制

開左聖人mode
唔俾掂都算仲要推開我 其實好hurt

做左好耐都無用

之後問返佢轉頭
佢話一開始有用花灑

個個都嫌棄

下 我反而想連續 佢唔肯

咁都要比佢抖返最小十分鐘既

之前果個咪係 耐到佢乾埋走左去 要自己打埋齋

我唔會

已經搞完訓左一個下午
訓醒來黎多劑姐

連續？你打過飛機未

如果射完即刻再含其實男仔覺得爽唔爽
點解成日個比人推開

咁如果真係鐘意咪就下佢 唉我都係嫁 咁唔係點 格硬佢又唔想 佢緊張又收縮太緊 入佢佢話痛

如果可以扑足一日就好
食完又扑，扑完又訓，訓醒又扑

要慢 唔好死Chok 同埋5秒多d好啦

果時同ex去台灣 根本就爽 訓醒左搞尻佢 兩個人迷迷糊糊扑好正

多過5秒會痛？

遲到唔要得
放工要好好懲罰你呢個賤奴

愈推開我，我愈唔放口

我唔識形容，總之射完再比人含 都係果幾秒爽 冇理由一直含都一直爽

Same

唔係個個鍾意 好酸好軟

會唔會開到下個post?

開啦

我諗可能全部巴黎

如果同佢去旅行一定日扑夜扑
返到香港變人乾

龜頭好敏感 一定要細細力

到步一次（當上就）出門回來沖涼一次，夜晚出去玩完返黎一次，就訓又一次，訓醒一次，再loop

搵大叔

去旅行實唔訓咁扑
最少要扑4次

係。要放輕力

要輕輕奶+啜
用條利頂佢

肚腩好玩話肌咩？
利申操緊搞腩

連登有絲架咩

巴基絲癱黎

試過，係好攰，但爽到爆

我真絲黎

有次夜晚佢扒係床睇地圖 跟著我黎手就除左佢條褲
係咁奶 好似強姦佢咁 打完自己都扯扯地

大佬，唔好咁痴線啦

好想比男朋友強姦

試過過澳門 ,同ex一日扑左五次， 扑到我無水， 扑到佢射唔出 ... 真係好癲

自己鍾意肚腩 好好攬好好訓
係扑野奶落冇咁好玩

頂好正

我都話女人天生鍾意比人s

又係你個淫絲

有時唔除件衫/過膝物黎屌 真係別有一番風味

比佢強姦同強姦佢都

比人s其實好正 個種感覺唔識形容

正呀屌
我未試過扑野係乾

大家都是淫絲

我玩開格雷果類，輕輕掐頸 用手打pat

Haha..女朋友之前同埋第二個sex texting添，仲send埋性感相比人打丁，哈。。。。

迫我吞 迫我奶袋底

Ex鍾意我著住佢件恤衫 比佢㩒住屌到嗌都嗌唔出

屬於我 佔有你 你要服侍我 令我興奮 滿足

好似俾人馴服緊 見到自己男朋友咁落力搞自己
果種心理上既感覺好正

又試過早上佢刷緊牙 頂你個肺gut 個羅由出黎
頂引到我上前頂下佢 頂頂下有feel又扑左

扯我頭髮 用力㩒低我個頭

屌好正呀
係咁插我個口

睇呢個post真係好辛苦

長髮既我會梳去後面捉實 一下一下咁控制佢幫我含

大大力打pat 掐我頸 啪啪聲起勢咁屌

咁最正 又可以睇佢淫樣 又可以迫佢深喉

係 仲要係術

深喉 有啲辛苦但好正

捉住個頭係咁插個口
聽到佢d呻吟聲覺得好有滿足感好興奮

睇淫樣係首要

好想試下撳住個頭瘋狂抽插

但好似好癲

最緊要佢唔怕羞 肯眼神交流下

玩還玩 佢會好痛苦

係學校 屌濕左

我feel到條底褲濕濕地...

好多女都唔敢望 要調教

會望上去 淫淫地好情深咁望住佢
再細細聲講下d挑逗既說話

好想用隻手摸濕既龜頭

我未出聲佢唔敢出聲住 要我命令先準叫

一間咬親條j

我知
果次睇個女優插到咳下咳下但又出唔到咩聲咁 加埋啜嘅聲好正

B bu b bu

正呀
最好用條j拍我塊面

真係會狂標眼水 但聽住佢啲叫聲又好滿足

新人lm
會同男朋友講 個波好攰幫我按摩下得唔得
佢後攬住我嗰陣 會特燈用petpet撞佢jj
面對面攬會用對波磨佢心口

未試過咬到j

最正係男坐係梳化 女上
女可以un 男可以抽插 面向對波啜又得渣又得
捉著佢個羅係咁屌 互車又得